好擔心社工朋友安危

全港恐慌，政府用黑社會治港。